中芯國際即將起飛， 要入場就快

不問價入就啱，好快飛天

來回地獄又折返人間

係就快
我估連登冇人高過我個價

樓主好多貨未沽咩